乃木坂46討論區#90: 22nd シングル 11月14日リリース決定

LIHK乃PO呼籲:
「握手抽左先諗去唔去」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生、二期與三期生在內，團體目前共有40名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

舞台「あさひなぐ」 Blu-ray & DVD
發售中

乃木坂46 21stシングル「ジコチューで行こう！」
發售中

乃木坂46「真夏の全国ツアー2017 FINAL！IN TOKYO DOME」
發售中

乃木坂46成員列表 21ST VER.(最新)

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?

TEMPLATE:

乃Po首席音推留朵

新po留名

乃木坂46齋藤飛鳥：バリカンにハマる「ファンの髪を刈りたい」 - 毎日新聞 -

留名

禾七禾條女

我愛岩本蓮加

千秋樂又睇多次

我愛齋藤飛鳥

抽唔中，6月同9月各睇一次就算

愛咋喎 都冇話做愛

食過 好正

新人留名
冇整新圖 袋住先

lm

新人留名

生田絵梨花老公留名

22單趕唔趕到上紅白?

LM

卒業潮回一回帶兼留名

11月1×出點會趕唔到

橋本畢咗業之後先入坑是否可悲

用佢嘅講法喺佢卒業之後先識佢都係整定嘅 冇得講可唔可悲

睇佢畢業live入坑是否可悲

新貼留名

白麻老公留名

禾雀老公留名

山田狗嚟？

よだ老公攜眷留名

打J不當作食用的

你呢個首席不合格

翻去推白麻啦你

乃po首席gay佬濕濕仲未留名

咁夠膽搞首席音推條囡

冇人理

玩命

又唔係爭老婆 多啲音推不知幾好

真係食過 好緊

做咩咁在意人

禾條囡

乃po手足都係gay佬

閘住 你gay飽佢

你個基佬玩屎忽梗係緊啦

你講邊個

你

清係咪有啲誤會 食蓮加都gay?

知唔知上海live 大麥網搶飛係唔係有大陸身份證就得？
張飛會唔會印證件號碼？ 入場洗唔洗身份證持有人陪同？

大陸身份證+大陸支那寶比錢
張飛冇印個人資料

Thx 大陸微信比錢得唔得

ching病發 ?

想念他

呢樣真

晚晚同白麻女友仲扮gay

好似得喎
你可以搵啲10蚊飛試下先

文春最尾仲要黎整鳩西野雞一獲XD

乃雞系咪日本撈5掂要去支那比大陸老細屌- -?XDDD

系

( Show Blocked User - 嘎嘎嘎嘎嘎 )

內部消息...好似系西野雞勾引人地群P的
其中有幾個仲有老婆仔女...
同隻松村雞一樣專搞人地腦公-3-

不過身為大TOP 比人爆左唔出聲等一排就冇事gala- -

玩完karin今次到ktk
無啦啦加到15部
川p同能條係咪準備畢業
冇job但係調整中

聽講伯母都係

其實唔爆會點

我老婆百合真係好穩定

希望可以搞到隻西野柒雞退出埋藝能界

過多幾日under live就....

wfc

留名跟進

欅狗又入嚟搞搞震

文春對我七真係念念不忘

本身人流少 而家仲要分散人流...

牙雀唯一老公留名

仆街貼錯圖

原來濕濕係國師嚟

笑撚到仆街

叫你咪打咁多飛機，po圖都手震㩒錯

po錯

兩張圖痴太埋㩒錯

手快㩒錯，唔係手震

仲要唔係比連狗屈 咁抵你死啦

國屍返青山啦

乃po d 手足原來真係痴痴地

一開重以為自己入錯po

一陣就皇天擊殺神祕人

濕濕自從見完你就變晒，可能俾你個港版白麻攪到茶飯不思，個人痴咗

我能係對我念念不忘

求國師放過

一見到逃大po ig link就唔敢入

抽都無得抽仲點諗

若月做惡童舞台劇

瞓醒覺見到樓上個國師 睇到呆咗 仲喺度諗同乃團有咩關係

禾梅

條腿應該幾好

淨係對腳都有排玩

死開啦 咪鹽濕禾梅

乃團咁多好女仔嘅相唔save, 去save國屍嘅相
睇嚟以後要洗多d版幫下佢

笑到仆街

國師唔好攪乃團ok?

國屍幾時皇天擊殺今野？

Ff14又關咩事？

又賣廣告 好多次喇喎

個個手足po相得佢成日係咁

麗乃B嚟

諗吓連Donald侵都睇乃團
咁國師睇乃團都唔會太出奇

明日28日発売『OVERTURE No.016』の表紙巻頭は生田絵梨花！乃木坂46特集では、星野みなみ、斉藤優里✕岩本蓮加グラビア、そして個人掘り下げ連載には新内眞衣が登場。また「乃木坂工事中」特集では、星野みなみ、和田まあや✕佐藤楓✕向井葉月、番組PとチーフDよる対談も収録した、合計40Pの大特集！

蓮加個妝+look成個asian咁

乃木坂46齋藤飛鳥 クールでちょっと生意気な“つれない新人OL”を好演 | ドワンゴジェイピーnews - 最新の芸能ニュースぞくぞく！

嗰個侵侵周圍廁

硬係覺得牙雀唔係咁適合成熟打扮

可惜佢唔鍾意扮q呢

有心過呢度啲乃飯

牙雀平時攬住我先會扮cute嗲我架咋

但又幾qq嘅

屌，有一瞬間以為係自己留言

俾你攪到佢變咗質

一提就比人話加推

到底果晚發生左咩事改變左濕濕巴

我係咁sd gay圖比佢咋

死gay佬

発売中のアップトゥボーイVol.271に #まなったん が10Pで登場！ 今回は"隙があり過ぎる女"をテーマに、リアル感溢れるグラビアに仕上がりました。ぜひチェックお願いします！ #おヘソったん #カラオケったん #秋元真夏 #乃木坂46

幫佢打開咗通往新世界嘅門

Holy shit

牙豬呢幾張相影得幾靚

咩

廁少陣啦你

我鍾意

upload圖

乃木坂工事中 09/30 24:00～24:30
「バナナ全国ツアー裏側潜入＆シングル選抜発表」

【番組内容】
今夜の乃木坂工事中は、バナナマンが「真夏の全国ツアー2018」宮城公演の裏側潜入ロケ後半戦！
バナナが影アナ初挑戦＆メンバーが撮った舞台裏ムービーも公開
そしていよいよ本番！メンバー自らプロデュースした今回の公演だけのユニット曲の出来栄えは？
22枚目シングルの選抜メンバー発表！新たに抜擢されたメンバーは？
西野がメンバーに卒業を報告。白石が西野卒業への思いを語る

幾好呀

皂又發糖

單C定W C呢

幾時出寫真

幾時找數

全握9

排撚死

無9咪唔使排

禾七去馬

想問下如果我fortune music係漢字到打英文名 係片假名到打羅馬拼音會唔會出事？

係フリガナ到打片假名讀音 （我已經緊張到連字都打錯）

漢字：中英都得，打中文名注意返自己個名既字有冇係日文漢字度出現，例如用唔到‘黃’只用到‘黄’

フリガナ:用片假拼返個音就得

禾吊

愛おしい子れんかちゃん

蓮加b同みり愛

Thx Ching

禾

又睇唔到 屌

二期最年少 >>>>>>>三期最年少

why not both

唔廁唔貪心

廁
支持好女仔
博愛

啱聽

兩秒咁少

二秒 太少了

加埋NG鏡頭

holy shit

喂 未上映 劇咩透呀

清冇睇過原版

清 咁呢套係日版 咁樣劇透唔岩規矩wo

禾花musical一場咀5次，咀足廿幾場都係咁睇

我不能接受.jpg

係咪牙雀初吻?

手足：sor

牙雀個初吻畀咗我啦

有冇人有抽22單個握 第一輪差唔多allin晒雀

呢對叫腩朋友

禾花為藝術而犧牲

躝啦 句野你講架咩 性幻想巴都未出聲

皇天擊殺班ff友

性幻想巴問㗎喎
自問自答

冇睇到上面

禾雀初吻初夜都俾咗禾

明信片最伏

有冇link

係咪估我唔到今次咁正經呢 ?

同欣宜過夜就有你份

個人中咁深，係咪高山？

yes
755見到

完全認唔到

首席音推會唔會down黎睇下

可能會等個event完咗先話想dl

尋日睇左 琴音好靚靚
btw後面個哪吒邊個嚟

肥月好搶鏡

咪搞禾蓮加ok?

本身哪吒樣都冇咁明顯 但張相仲有個無死角嘅KTK

屌你老母

不想活了

牙雀

酸到

借鏡嚟嘅 呃我唔到嘅

牙月真係腩推頂點

迷七崩潰完到迷鳥黨末日

乃木坂46 22ndシングル「タイトル未定」発売記念 個別握手会＠東京ビッグサイト（2019.1.20）におきまして、中村麗乃がスケジュールの都合により、不参加となる事が決定しました。

既にfor TUNE music第1次応募予約にお申し込みされたお客様には、大変深くお詫び申し上げます。
なお東京ビッグサイト（2019.1.20）以外の個別握手会には、予定通り参加させて頂きます。
予めご了承頂き、お申込み頂きます様、宜しくお願い申し上げます。

1點抽飛嘅加油

中

出

岩

齋藤飛鳥初吻比咗我

白石麻衣初吻比咗我

西野七瀬初吻比咗我

大園桃子初吻比咗我

樓上成堆痴線佬

好似你開始先㗎喎清

頭先叫咗姑娘放完飯熄返wifi
等d院友唔好出去攪事

熄咗大家都冇得用咋喎清 損人不利己
畀我知你邊間房就過嚟打柒你

梳 頭先搶飛矛睇住佢地食藥

本

幾時加推左架

Yoda禾條囡

よだよだ禾腦婆 幾時輪到你

与田祐希初吻比咗我

終返加埋与田

清你唔好咁，話晒大家同一間醫院

本日発売のOVERTURE(No.016)で
表紙を飾った生田絵梨花。

自身の卒業について、
"一期生の卒業を全員見送る"と宣言。

#生田絵梨花

花花

前幾個po先話加推完下個禮拜唔知變咩樣

乃木坂46・梅澤美波＆岩本蓮加、絶品チーズ料理に舌鼓！ | ananweb - マガジンハウス dlvr.it/QldYDL

鬥長命

禾老婆

俾大家咀完之後喊埋

吹大左？

即係準備走？

番老家

年內卒業

想快啲到聽日

驚聽日去到 個個拖住條女

寶寶好多工開下

有人射住

邊個成日射住佢 ?

留tg，我做你條女

大佬廁還廁唔好廁埋我老婆

聽日有冇巴絲係德福睇美戰？

男人扮女人

叫你女友扮我女友一日ok?

好想試下同翻版白麻做愛 最多我射係出面

下次性幻想喺街見到國屍實開拖

毒撚真可怕

老婆

EX大衆10月号、まだまだ発売中です。表紙巻頭グラビアは乃木坂46の山下美月さん。山下さん表紙ラッシュの最後を飾った形になりました。クリアファイルとポスター付録も付いております。こちらはクリアファイル画像。ぜひ手に入れてみてください。
詳しい内容紹介は下記で！
…

估撚到你條仆街猴撚住我女朋友

皇天擊殺!!!

明明佢個樣正正常常

仲講到咁白
平時意淫得人多 依家條女日日比人意淫有乜睇法

今夜はTeam MOONから♪
見ないと〇〇ですよ♡

明日から2日連続！
ドキドキ＆迫力のステージ！
『乃木坂46版 ミュージカル「美少女戦士セーラームーン」』千秋楽をTBSチャンネル2で午後4時55分から生中継♪
→
#山下美月 #伊藤理々杏 #高山一実 #能條愛未 #樋口日奈
#乃木坂46

中間浸淫味重撚到。。。。

尊重啦

點削都係禾條囡

咁我唯有加重意淫其他人平衡返自己心理

我懷疑呢度啲手足真係有啲問題

你都係

我係呢個po搵唔到有正常嘅會然

求下你唔好諗住我女朋友打J

可能佢諗住你呢

雖然我最愛係牙雀，但白麻真係好撚正

男人不了

濕濕發情期

負皮左 自己反省下

男人老狗發老姣

最正常係我

我想自認正常，但呢個po啲手足實唔會認同

反省下點解咁遲加

呢個po愈黎愈多痴線佬 姑娘點做野架

g持
冇性幻想邊係男人

呢度有冇手足抽握手

我認我係廁 除此之外都冇咩問題喎

ザンビ又分兩組人演

三期廁推

做咩派膠 咁QQ

D姑娘都俾佢地d性幻想嚇走咗

9保

今野話今日拍mv

認同

正常男人幾老都會性幻想

狗寶
牙梅

我雀 : Rainmaker 我好驚啊
上面成班毒撚幻想我係佢地老婆

見過80歲拎拐杖行嘅都跟雞上樓

今日去拍mv，但牙梅去沉金代打，係咪中田入選拔，牙梅落under

成班痴線佬搞到個post鳥煙瘴氣

唔好牙

ching又會見到人上埋樓...

又搵豬隊友

住個頭多依啲

9寶今日好似周慧敏

牙梅巧正牙

好似而家仲拍緊

有冇講話咩mv先
選拔定under

選拔呀
馬拿豬拍緊

本日、真夏・桜井・中田・若月が福島県で目撃される！女子校カルテットでMV撮影の模様

今日d人見佢地係福島拍

新unit

唔通牙梅冇選拔

拍咩MV？

女校組唔係好耐喇咩

寶寶萬里華小公主琴日去左睇小百合場美少女

sor album d歌唔係全部都識

聽日有冇手足奧海城

你跟住後面？

你同首席音推

呂神

茜寶有份做舞台劇啊

呂神唔係我手足 梳

入錯po?

都係坂道啫

件衫想點

賣晒啲飛未

好性感

200蚊 早知等佢唔洗自己買

好怪

可能聽日會見到呂神拎住啲飛喺戲院前面兜售

希望c3千祈唔好再請我地乃木坂
一陣人地動物撚主場無人睇動物就唔係幾好

得兩個? 個個都去德福

賣兩舊水真係丹心一片為人民 好感動

禾白去咗睇大原櫻子舞台劇

邊位手足係sr留言叫今野畀67號合格

我都係奧海城

呢啲轉賣無得賺 搞手但求打個和

蝕住做 呂神係乃粉嘅紅太陽

手足唔係帶女去吓嘛

我有高登手足陪架

高登奶po大佬胡戩？

咁冇品架你

真真呢

原來得我一個孤獨去

胡戩同騰鵬都未到我

禾刀一條友

team blue吊打

好兄弟

新人入黎一定要識
FB大佬：呂騰鵬
高登大佬：胡戩
連登大佬：我

block左嗰2件五毛算

原來你係牛口

the sky咁少人
真係帶?

支持大佬

Ok 任命你做奶po風紀

冇爆到咩

200張飛 你話呢

聽日專登睇吓有冇on9仔喺度玩棍先

聽mcl好似話有mini live
係咪即係全握嗰隻

真

其實都幾襯

好似係唱美少女戰士既歌

三條日本妹，想同邊個浸溫泉?

LIHKG @ Android

又開埋啲咁嘅po引啲鹽濕佬性幻想我老婆

可能係玩自己條棍

你唔過去宣示主權 ?

冇睇過美少女戰士 聽日會唔會瞓著

可能一齊咗了

ペンライト
¥3,000（税込）
セーラー5戦士のイメージカラー(ライトピンク、ライトブルー、レッド、グリーン、オレンジ)、大阪なる＆海野ぐりお(ライトグリーン)、ダーク・キングダム(バイオレット)、タキシード仮面(ホワイト)の全8色に切り替えることができる、オリジナルペンライトです。本編後のスペシャルライブショーで一緒に盛り上がろう！

吹雞召喚乃po手足過去一齊宣示主權

我屌你啦，牙雀眼光先冇咁差，佢地工作需要咋

他們濕吻了

勞資關係

講夠未呀

信唔信我J你條女呀嗱

ok U go I go

我go了

已留言#119

想睇Team moon 美月唱歌

【放送事故】 乃木坂46がセーラムーン 生歌が下手すぎる事故

毒撚

就算唔講你都照J架啦

#120

正評咗你

ok 負評返你

屌你呀賣鳩我

絕膠

過左3個月仲係一開波嚇死人

好彩淨係睇team star

啲人入去都唔係為左聽魔音

我兩日買曬

又未去到魔音，只係 係咁踩界

睇下聽日呂神咩價先

半價不是夢

騰鵬炒燶完又會放d咩出黎搵水魚呢

Ps4 fifa19球會招收強力新人

佢個位唔差

屌，要返工

LW

佢都仲好意思上台喎

ikoma老公： 你

你老婆

有冇手腳聽日睇完食飯

寧願買原價都唔幫襯佢啦

$100可以考慮下

炒狗等佢坐哂咁多個位啦吊

哪吒

做乜個造型搞到咁呀

得罪左嗰造型師

十零歲梗係影呢啲相啦
扮咩大人姐

扯了

@
「年下のメンバーが入ってる気分はどうですか？」
岩本蓮加「それがさぁ1人しかいなくて」「へっ？そうなの？」
岩本「そう、しかもその1人がね欅坂(又はひらがな)希望らしくて、結局入って来ないの。だから年下入って来ないの」
マジかよそんなのアリかよ！乃木坂最年少メンバーはれんたんのまま！

@
「新メンバーとはもう会ったの？」
岩本蓮加「会ってない、私たちもまだ知らないんだよ」
「歳下のメンバーに入って来て欲しかった？」
岩本「同い歳が増えるのはまぁ嬉しいんだけど、やっぱり歳下に入って来て欲しかった」
「先輩ぶれるしね」
岩本「はぁ？どちらにしても先輩になるの！歳じゃないから！」

蓮加b 應該仲係最細個

即係有個細過蓮加既去左欅

豆芽妹

もやしちゃん今年10月先至生日 細蓮加少少

黑妹入唔到乃？！

咁咪好囉 前後左右都無人阻住晒

【公開まであと6日‼️🎉】

明日の「乃木坂工事中」は要注目‼️🤩

#キミオイ #あの頃君を追いかけた
#乃木坂 #乃木坂46 #乃木坂工事中
#齋藤飛鳥 #与田祐希 #大園桃子

如果可以自己揀咁禾18會唔會去左平假

有冇人更新完tg彈app

巴打節哀順變

四期啲野佢個細蚊仔知鬼咩
未到最後都唔放棄

冇事喎
ios定android

講真寧願有潛質嗰啲入漢字
入乃俾三期壓住好難上位

ios

寧願入平假下話 入欅做伴舞做成世

用tgx

上唔上到位都係睇公廁手足

之前係咪有人貼過話10月公布新人？

係正喎
不過好似冇apple watch app?

仆街 4點先開始 依家己經到左九龍灣

我貼的 係5ch傳啫

mcl好多絲

屌早知搭遠少少揀德福

又多人啲

奧海城全部毒撚

奧海城有呂神

d絲靚嗎

你無同敦倫清相認咩？

我車都未上 點相認

住得咁近

睇樣ok

濕濕好似去，搵下見唔見到白滑四眼肥仔

遲咗出門口

Google map話我趕得切㗎

blue ray 化賣1700円

1850yen税込

照買

港版ps4都睇唔到

sony都係想打個和

dvd就睇唔到

東蛋同FlowerFlower嘅blue ray我都睇到喎

點解dvd唔俾睇

良心企業

點會睇唔到，唔係dvd黎

dvd 一區=日本,三區=香港
bluray一區=亞洲

係咩

未用過播碟個function

今時今日仲要鎖區好反智

有冇清到咗奧海城

繼呂神之後嘅大慈善家

未

呂神身家冇sony咁雄厚都蝕住做 人類典範

我搭多兩個站就到

青衣

見到有人著住Ma-1

去緊南昌
勿相認

有冇德福既朋友

性幻想巴係咪又拖住白麻女友

邊個巴打著工事中件衫

有冇呂神圖

有冇人喺現場睇

到咗奧海城

食唔食飯

食囉

唔記得帶pen light

tg

眼鏡娘

好睇喎

OK ar

牙梅勁正

呀梅好撚正呀
好想俾佢對長腿踢

條腿

蘭世把聲好正

好型

又幾正喎

邊度有得買野？

唔知

好想俾牙梅抱住黎屌

好想抱住miria黎屌

我兩個屌曬

我比張post card你慢慢屌

兩個美少女戰士 邊個索啲？

又話有嘢賣

日本直送

係咪俾呂神買曬

自己黎日本拎

你地有冇幕後睇到

買飛嗰個位有啊

有咩

聽日留係屋企睇直播

team moon淨係鍾意高山

あやねすき💙

抽中左2張 日奈poster 有冇巴打岩 可以換

圖都唔識post

張相影到佢太瘦 扁到紙板咁

本身都扁㗎啦

我講過七仔未到八十歲都唔會比飽飯佢食

女朋友聽日唔去
多左張聽日奧海城飛
有冇手足去

頭先有冇手腳fing

偽毒可恥

冇帶
不過我坐左邊隔住條通道都俾右邊D人殘住晒

就眼睇左邊冇乜人fing
右邊就有幾堆識嘅一齊fing咁

前面有個日本人
btw MCL既手腳有冇fing

冇 得5 6個人有fing

人多咁多都冇乜人fing

咁奧海城多D人fing喎

冇帶棍冇得fing
坐我左邊嗰個fing得勁落力
全程得佢喺到call同拍手
聽佢講好似睇第四次

係咪有呂大佬lead住

冇熒光棒
得條巨龍

我同隔離有fing 前面嗰幾行有幾堆人都有fing

好彩走得快
你條巨龍聽日食自己啦

你二個去食飯，無事丫嘛，唔會好似性幻想同濕濕咁有改變嘛？

做咩又唔食

唔抵得我大過你之嘛

入場前見到有堆人係度唔知係唔係

佢食飽再翻去想買週邊 點知冇晒

聽日有魔音就不了

但係你個fd唔係買錯左聽日咩

我今晚瞓街 聽日一開就鳩衝去買 唔信買唔到

佢搵其他人食咗張票 我個人中意team⭐多好多

team star 5個都OK
moon 膠膠妹同G
小百合唱得好好

諗諗下都係唔係咁想去
但係買咗飛無理由唔去㗎喎

啱先有一下miria正面撞牙梅

見唔到邊度有得買
買飛果度又多人排緊冇買就走左

呢2個畢萌身高差攬埋一舊

都話我兩個屌曬
排隊ok?

呢個手腳我同係咁諗喎
小百合啲演技都唔錯

好似喺賣飛個counter買

利申聽yui巴打講

我開場同完場都見有人喺買票個位側邊買 唔洗排買飛嗰條隊

你有兩碌鳩

咁點解一開始會買

你有冇買?
本身諗住淨係買張poster過下手癮

有美月嘛
而家諗諗吓另外幾個都麻麻地
今日睇完牙梅聽日變牙jo 落差好大

聽日5個都係降階版

有美月就足夠啦

我個手足係蘭仔推 有人中蘭仔poster送左比佢

雖然我諗個個都睇曬 陣間剪幾幕出嚟

hina同高山咁正

美月係一開波第一首好撚唔掂

CLS

呢度啲人真係好撚癲

屌屎忽
btw你矮過牙梅？

攪到烏煙瘴氣 得我正常

牙梅/蘭仔/miria/高山我都可以

你都唔正常

亂畫唔跟比例

我要求好低 唔中牙jo就得

今日德福勁快賣哂 聽日再買過 希望中小梅同美月 今日中左2張hina

poster買戈時係冚住唔知係邊個？

最後真係得liveviewing先有
咁你可以為左最後果度去睇

最後係入更衣室？？

係 除曬衫

今日D舞台效果好正
想知6月果陣係點
同埋現場睇唔睇到佢地既表情

台後面咋
你睇你鹹濕到

一盒盒擺哂係到 睇唔到邊個 同埋staff 拎比你冇得揀(德福果邊)

1080i版

6月冇開頭彈個title ,必殺技效果冇咁仔細

用望遠鏡同坐最前咪睇到表情

咁好似唔係差好多姐

話時話我睇睇吓見到下面有條play pause stop嘅bar
跟住就專心唔到了 時不時都望吓佢

內容一定係差唔多，係睇落去‘好睇左’

我冇留意

尾場點都熟練啲

我估奧海城左邊好多都係自己去睇
拍手啊玩棒都係右邊啲人積極啲

你地相認晒

我都坐右手邊喎

乃po最正直會然上水了

上個月無貼到 貼返先

乃木坂46山下美月：「先輩方はみなさんキレイでドキドキ」 CanCam10月号で専属モデルデビュー

色氣滿滿

聽日去唔去

諗起之前同個friend一齊買20單cd
結果我中川後p
佢中yoda
運氣呢家野。。。。

妻女人淫意若何

守青聽日去唔去支持好女仔

買咗飛你先問

支持

我21單中maaya牙清

condom

條女太淫小弟硬

淫婦

要不得

你25

最正直係我喎 btw我枝音+腩仙女棒今日終於開光

恭喜

我條巨龍仲未開光

溝條女返嚟

美月豬

又猴住性幻想巴女友

我都冇講過

識讀心？

一諗起佢地對住白麻打丁就覺得...

你同濕濕互含啦

佢地係諗住你女友啫

國屍濕濕講得岩 個樣越正常個人心理就越變態
利申騎呢怪

你係鬼騎呢怪

我先係

點解你哋個個都咁諗㗎

又要舉住影
影完又blur咗佢
九成係見唔得光嘅野

得我無咁諗

咁你諗咩

一隻G拎住呢個size呢個形狀既野又要打格
除左condom我真係諗唔到仲有咩

想叫佢早d訓

遲早搞到變脫木坂

美月都無除過

千其唔好有人下海

得佢專登露

仲捉你唔到

唔記得講 我覺得做隻貓嗰條友好勁

發覺好多人中maaya

幾個喺日本睇live嘅巨巨都咁講
同埋唱歌都好堅抽

發現濕濕好留意性幻想巴
每逢幻想巴留言
20個comment內一定有濕濕

隔咗日先睇 多咗咁多頁都有

過完乃木坂西安事變之後個個賺到fatfat

條毒撚肯定24小時上連登mon po

曾經唔係有個大和番茄下咗咩

乃po咁多痴線佬，懷疑佢二個人係同一個人嚟自問自答咁

同三上好fd嗰個?

你知道得太多了

係呀

好似冇喎

見有新聞講過 係咪真就唔知啦

maaya話哂都西安C 之後一定好多人推佢

邊個矮啲

好想知佢做真c會點

肥月

上2個星期先上完文春 不過WFC

我記得最開始有深刻印象係性幻想ching開po話自己係機場示愛，之後live埋求愛過程

之後好多po都撞到佢，點知原來佢都係迷乃團

係就好，有得同翻版白麻做愛

都係

我睇緊果陣諗千春做男役一定好適合

原來係佢
個post我都有睇不過冇追

乃團係清泉

啲fans就

9成都係癲佬

至少乃po都有一堆

而我就係最正常個一成人

我唔信 我正常啲

成日性幻想人女友，變態佬

ching ho ball

我都係正常+正經嗰堆
今日攞左2期unit嘅琴音生寫好開心

你成日性幻想我老婆又點計

係咪有咩誤會 ?

邊個你老婆，你咁廁

你同我都係乃團清泉

呢到最正常果批之一

可惜品味差咗啲

禾老婆咁正只係大家唔識欣賞

仲有更衣室小百合總結嗰時佢2個攬埋一舊

我個source冇live viewing bouns 你有我咪剪埋囉

miria真係好黐人好得意
以前乃木天又係
一直捉住純奈同伊織隻手

得現場直播先有
嗰陣忍到就爆先等到

/join

3個都係禾條囡

你又啱啊？

廁哥有冇睇音樂劇

有

點整唔見
個握全握under live搵人買囉

睇live買過碌就得啦

想買
碌棍寫mb個名同寫乃木坂有咩分別

個別棒新款啲 同埋個底有NGZK46浮雕

3000円
咁日馬貴好多喎

迷生駒嘅有好多都係騎呢怪

唔好問我典解知

因為你都係

係鬼

駁唔到

迷駒雖然外表醜陋 但就有一顆善良的心

今日放假都咁多人

牙梅睇腳特輯

唔知點解用手機睇會窒下窒下

正 琴日係咁睇小梅對腳

中撚咗牙jo牙屌你老母

最尾呢張低清咁多既

中兩張美月啊屌

美月咁正 同你換囉

想知奧海城仲有冇得賣

眼見得返場刊同postcard

要加推了

144p嘛 要keep住file size係咁㗎啦

補返張360p囉

我要二期啊
不過有張牙jo都好過兩張美月

牙jo不了

牙jo都係好女仔嚟

你推囉

除左恭喜都唔知講乜好

純種二期推普遍唔係特別好三期

禾太柒，無資格做乃迷

問 絢音你有見過真的狐貍嘛
答 當然有
問 誒 真的嘛
答 嗯 因為狐貍很普通的就死在道路上

德福得返team moon 本場刊同postcard 想買返本star 既同爆poster 襟章都唔得

team moon矛人睇 慘

本場刊點解咁貴架

琴日中左2場hina poster 仲諗住今日再買希望抽到美月或者小梅 返咁少貨點滿足我

其實分兩team做好殘忍

我買咗team star本場刊

有幾大本 有冇寫真咁抵買

要唔要美月

奧海城仲有一至兩本star

一個file咁大本囉

就係想買2本star

要呀 換定放

有幾厚啊

場刊有咩睇

MCL同奧海城兩場既人數係調轉

換啦

咁留錢買多條推巾仲好

有靚靚miria睇喎

Miria得4版咋喎
170睇4版

唔是首推 加上尋日已經去睇G持左
1 鈴木絢音 117pt
2 星野みなみ 114pt
3 佐々木琴子 111pt
4 佐藤楓 108pt
5 衛藤美彩 105pt
6 西野七瀬 102pt
7 渡辺みり愛 99pt
8 山崎怜奈 96pt
9 寺田蘭世 93pt
10 中田花奈 90pt
11 井上小百合 87pt
12 樋口日奈 84pt
13 齋藤飛鳥 81pt
14 秋元真夏 78pt
15 白石麻衣 75pt
16 阪口珠美 72pt
17 斉藤優里 69pt
18 伊藤純奈 66pt
19 和田まあや 63pt
20 向井葉月 60pt
21 北野日奈子 57pt
22 堀未央奈 54pt
23 生田絵梨花 51pt
24 松村沙友理 48pt
25 高山一実 45pt
26 若月佑美 42pt
27 桜井玲香 39pt
28 伊藤かりん 36pt
29 川後陽菜 33pt
30 中村麗乃 30pt
31 新内眞衣 27pt
32 与田祐希 24pt
33 大園桃子 21pt
34 梅澤美波 18pt
35 久保史緒里 15pt
36 能條愛未 12pt
37 吉田綾乃クリスティー 9pt
38 岩本蓮加 6pt
39 伊藤理々杏 3pt
40 山下美月 0pt

巴打邊個場

仲有係劇照定字多

唔分仲殘忍，做晒咁多日把聲都爛

兩張大圖角色造型照+一堆細字介紹 2版
一堆細圖係練緊嗰陣嘅相 2版
其他都係介紹其他角色

mcl不過依家喺九龍塘
巴打睇今日嗰場?

睇呀 我都係mcl

我唔睇
早知遲啲先走

約個時間換

miria最後都沙左聲

美月

G持

準備好聽魔音

分二team多d mb有演出機會唔好咩？

魔音

已經好過果段新聞

藍色衫個四天王真係好型

膠膠妹

高山

玉置城實大波波

召喚佢老公

唱高達果個?

牙Jo

yes，女魔王咪係

知唔知自己睇緊咩架

hina真係好淫賤

日奶做得好過花奶

屌今場好多穿煲位

多左好多近鏡 穿哂

睇住高山攞舊嘢出嚟照

呀JO係後面拎個變身器出黎

禾腦婆超正

美月第一次變身 成堆威也出哂黎

美月第一次變身 快速換衫啲線出曬嚟

呢個琴日都睇到

睇完牙梅睇牙jo好似睇緊山寨版咁

琴日百合都有 不過百合啲演技好好多

會唔會太明顯

唔夠靚
不過演技唔錯

睇腳可以睇高山
不過牙梅有身高優勢

膠膠妹都唔夠みり愛正

頭先有一個shot係腳影上去

係 Camman識野

美月一開始唱無嗰條片咁魔音
不過都笑咗

唔緊要 你唔識欣賞禾識

我覺得膠膠妹幾適合個造型
唱得都OK

好似圓咗

夠矮夠圓就得

美月啲叫聲冇百合咁有震撼性
好似沙聲要就住就住咁

點解美月唔洗變身器既?

係佢心口個胸針
好似係

我尋日隔離咪係高登手足囉

btw牙jo做舞台劇不嬲都唔差架喎

膠膠妹唱左sailor venus

今日呢場真係好撚尷

／
乃木坂46 レギュラー企画「のぎおび⊿」
今週の配信メンバーが決定😘✨
＼

🌰配信メンバー🌰
10/1(月) #井上小百合（18:00〜）
10/2(火) #秋元真夏
10/3(水) #齋藤飛鳥
10/4(木) #若月佑美
10/5(金) #新内眞衣

#乃木坂46
#のぎおび

又玩牙雀

team star 水準高啲

team star一開始既互動多D

想知liveviewing高山講左咩

今日live viewing 正啲

見到美月喊我都喊咗
美月真係好正啊

今日喊到傻左

今日睇到打底褲多過噚日好多

打底褲你都啱

腫腫妹

今日個個都喊

個個你都話正架啦
有邊個你話唔正架

一生只愛山下美月

本場刊有一版係白麻嚟

見到你

買白麻寫真唔好 今年衝30萬大關

播片嗰幕其實都幾柒

岩 好老懢

的確冇瘦到 不過好正

你最後搵唔搵到人收

守屋茜呢

3個推 +個細蚊仔

個細蚊仔交畀我

變態佬真係矛樣睇

牙梅 快點強姦我

見到性幻想清都知啦

牙梅做唔做到白麻接班人

見完你就再肯定好多

我咁樣衰 一睇就知我變態啦下話

通常d XX接班人都唔會好，佢做返自己最好

你話禾下話
你今日食自己條巨蟲啦

我今日fing空氣棍咋 驚攞條巨龍出嚟嚇親你啲手足
有巴打同我食

咁暗咁細睇鬼到咩

唔得

咁俾個名我未

咁又唔好...

有冇link？

No matter how your heart is grieving, if you keep on believing the dreams that you wish will come true.💍 たとえどんなに深く悲しんでも、 信じ続けていれば夢はかなう シンデレラ👠🕛

錫下巴

美月做咩推開人

美月g太純潔，唔慣俾人錫

呢幕美月個怕醜樣真係好正啊啊啊啊啊啊

嘟嘴

一定係咁

慣左同男朋友仔咀

慣咗同我咀

躝

咁都ff

習慣咗條脷行先

ff又唔使錢嘅

笑甚麼

依家睇

工事中前會爆

音B

好彩仲有張gif未貼 留返新post先

你地唔好再big害茜青啦，我已經專登為佢講大話落地獄了

乃木坂46版 ミュージカル「美少女戦士セーラームーン」大千秋楽

好可愛啊

呢張真係好Q

禾堀吊打

仲有十分鐘

收到wind 蓮加飛機音落返under

果然係快一個鐘

牙楓理理杏選拔
北野under center

俾膠膠妹上都唔俾二期

9bao呢

美月個衰妹做得幾好，抵我晚晚陪佢練習成5，6粒鐘點樣kiss

7仔定美月C?

入返選拔

C呢

牙梅真係前排代堀？

等睇工事中

就知

有冇人開定

禾蓮加牙

牙梅唔企中間個陣形唔好睇

一個鐘前冇人理我

細路仔唔好同老野爭啦

邊間教會

細蚊仔開學俾心機返學啦

肥月拎咁多野食

琴子真係好靚

太高 企側邊唔對稱唔好睇

高山素顏好靚

禾白正到

白麻

求圖

你冇睇咩？

好3D

又cap白麻個胸打丁

唔係home

老婆大人

夜嘛嘛有得蒲真好

唔好J我老婆ok?

鹽濕

好似你cap㗎喎

馬拿豬🤢

禾唔打丁

有冇人話我聽點解淨係睇乃po都冇咗6GB數據

好想同白麻推車

ACE待遇 有得坐板車

冇快過 好似仲慢咗

好想推佢

真係推車

下個月20號先reset牙 得返2GB點捱

下個月開始無限

躝啦

我番到屋企先睇圖

staff都係咁推
點解我唔推得

膠面杏第三排

準備哭喪

我一陣推

二期執包伏啦

即係牙jo嚟緊畢業都會中

炒撚咗二期算啦

正 我啲老婆好多人係選拔

牙楓無表情

up完圖都要preview吓睇唔睇到㗎嘛

美月又係第一排

大包圍 你玩撚曬啦

牙七 哭了

美月睇個feel好似好有經驗咁

牙梅一排

my 七

二期
到底純奈同怜奈幾時先有機會入一次選拔

輪住上嘅機會都無

your?

2期生得堀選拔 ?

禾七牙 咸了

正 老婆 美月 小梅一齊一列 有排奶

真慘，3期咁多人企前排，2期

3期6個

ol

of course

唔好咁貪心好喎

其實好慘

廁到

七仔就畢業，比我貪心多幾個月啦

哭了

wadiu極危險女人揸車

バラシていいのかい？
鈴木と岩本がはずれて、佐藤と伊藤りりあが入る
ほかに変動はない
梅澤が１列目で代わりに堀２列目
アンダーは北野センター
渡辺は不祥事が、地下鉄とペア指輪と続いたから来年まではだめだろう

714 君の名は(WiMAX) 2018/09/30(日) 16:36:59.32
だめとか言われても事実だからさ
あと能條愛未が卒業ね

719 君の名は(WiMAX) 2018/09/30(日) 16:38:16.70
久保はアンダー２列目の真ん中だったかな
あんまりそこは覚えてない

723 君の名は(WiMAX) 2018/09/30(日) 16:39:55.97
梅澤フロントで終わると言われても事実だから

738 君の名は(WiMAX) 2018/09/30(日) 16:42:35.37
佐藤梅澤がないって言われても事実だから
山崎は次に入るんじゃない？今回はしゃーない

760 君の名は(WiMAX) 2018/09/30(日) 16:47:38.74
センターは言わないｗ
アンダーは北野センターで寺田と樋口がとなりだっけ

花心

阿楓終於入到選拔啦
加油呀

呢4個真係好危險

點諗都估唔到係牙楓
握手仲差過中田

七仔

二期好sad
仲有一期嗰啲 想睇hina

見到牙楓入都開心唔到

作為2期代表堀退落2排
2期已經玩完

計握手音B今次5抽切

牙楓好似好D窩

仲有膠面人同楓 接受唔到佢地上都唔係音 hina